就讓柒婆來備報 外國無出路

英美罰你 誰亦看好
外貿突然明白到 別再親共
結束了 其實更好